柒婆不如學習大大整個限食令

限屌啦

你覺得佢吾會?

呢條柒婆成日做d嘢出嚟表忠拓大腳，你坊佢唔會.....

毒撚又贏

3人價錢 2人份量

關於總辭嘅思考

八個人飲茶剩係可以叫七籠點心